admin 想del post

你好admin 唔好意思 我個fd用左我ac開po 我並不知情 結果做成好多不便 我想保障返私隱 所以想Del呢個鋪 同埋唔想再又有人對罵 thx

你可以用自己ac report自己個post
之前試過一日到就會del